三條難題(寫碼) 希望有人解決到

Windows XP

Hong Kong no IT

visual studio

唔係仲有人寫 Visual Basic 呀

拜託有大神幫幫手